長沙灣狗署 長沙灣狗署

啱啱被人係深水埗拘捕咗嘅人去咗長沙灣

律師 街坊快啲去

推

佛光算啦

Push

打錯
長沙灣狗署呀
長沙灣狗署呀

Push 極少人

push 落單嗰位巴打搵律師未

push

我都唔知

佢應該charge硬暴動

希望有律師去幫佢